【急】想問譚仔可摸耳碌卡

食完先發現銀包無晒錢
唔係住呢頭

比譚仔阿姐奶lin 就free比你

同譚仔阿姨講 我不想努力了
就得

要媾掂阿姐先得

可以

想食霸王餐 屌返十個譚仔呀姐先好走

譚仔越嚟越難食 依家只去三哥
btw三哥有分店可以碌卡

both rubbish

做返一個鐘洗碗

你係咪位置？睇吓救唔救到你

過橋加野飲63蚊
但佢仲有一粒鐘收檔

摸pat pat可能得

連登有愛

有啲有pay wave/Apple Pay

試過一次食完先記得冇帶現金
之後先去ATM撳錢找數

有啲收支那寶
不過支那寶係誠哥注資的 可以當係黃

大聲指住碗嘢講：屌你老母狗都唔食
然後直行出門口，啲姐姐會去睇你碗嘢咩事
然後你就順利食到一餐免費譚仔

用電話八達通

連登第一智將

pay waive ok

洗晒啲碟先准走

脫下你啲褲子